發唔發覺同性戀都無好下場

陳百強
羅文
張國榮
盧凱彤

馬賽
Btw,唔好咁衰啦把口

我唔知有冇關係
但例子都唔少
我係好反對同好憎同性戀

收皮啦你 我拎返五個異性戀已故藝人出黎講又係咪可以話異性戀冇好下場？冇腦咪出黎獻世啦

亞歷山大
柴可夫斯基
王爾德
Malcolm X
羅斯福夫人
Alec Guinness
英國占士一世
圖靈

唔可以話冇好下場嘅

Freddie Mercury

咁撚燥做乜鳩

我講自殺喎，比例好多
同性戀係異類係少數人

係唔係比人屌過菊花
一路屌一路喊
多甜唔該

咩人黎架？除咗張國榮，冇個識

你就無好下場

有冇諗過同性戀咁多情緒問題就係好似你呢種人造成

好人好者點會搞基
搞得基心理都有問題啦

異性戀冇好下場嘅更加多
人類根本唔應該戀愛

通常都有憂鬱症

有同性戀既人就會去自殺，所以話同性戀真係病黎，係咪啊哈姆太郎？

Elton John而家結埋婚

無錯，今次又要拎出黎講
討論同性戀、同性結婚

唔岩就要講嫁啦，好人好者搞基

咩叫憂鬱症？香港正名係抑鬱症

我錯 居然入黎認真覆你呢件冇腦垃圾
細蚊仔智商加廢老思維真心極品黎 祝你冚家都有好下場

我全家都好幸福，有心

調查發現異性戀死亡率100%

Meaningless statement.

想討論下
d人就好係踩親佢條尾咁
選擇性失明
唔岩聽既就block
好小學雞

唔反對 唔支持

扑左 問題就不存在

笑左
不願面對
我選擇block

lgbt撚見唔岩就block
仲恐怖過共產黨

貼係時事台把撚呀屌你老母

異性戀都無啦，拎黎講

block人又唔係禁言 想自己冇眼屎乾淨盲都要問准你呀？返小學讀夠六年先學人類比啦

Agger x 10000000000000000000000000

呢批人叫性別障礙者
同性戀係偽稱呼，根本冇呢樣嘢

邵逸夫都係同性戀

異性戀冇好下場既例子都大撚把添
戇鳩少陣啦

我都覺得異性戀無個好人

梁振英
林鄭

關同性戀乜事 不如問下點解香港自殺率咁高
香港就係多得你地d咁既人食古不化 咩都要judge一餐 搞基都要聽你說話 關你撚事咩 顧好自己先算啦你

你依啲思想狹窄既人係咁講埋啲冇智慧既言論，口口聲聲講要開放討論，但一味係度攻擊，唔識尊重人，我諗佢地都好難冇病

早排好多學生跳樓死 係咪又係同性戀無好下場?

太多口痕友

收皮喇你歧視撚 即block
21世紀仲要恐同 on99

樓主快走，喱度我幫你頂住先

gay平均黎講有錢過直喎

應該要有好下場？

只限定西方高等社會先係咁

華人賤種社會就.....

唔洗買condom

所以香港要脫華入歐
其實已經行咗一段時間，但係97之後...

係咪因爲直要養仔女？

應該立法唔比同性在公眾場合存活.....

收鳩皮啦無啦啦又抽同性戀水

逆向思維
會唔會係社會壓力
除非出櫃好似呼吸咁普通
零新聞價值既時候
先係真正大同

撐基佬嗰啲人有個特色
三句唔埋
兩句人身攻擊屌鬼

係

唔好嘈人
相嗌唔好口
列哂歷來搞基自殺既人名出嚟啦

樓主我立即屌你屎忽

成班大愛撚
如果你地d仔女係基
咪又屌曬鬼

咁係因為有1000個名人死，你就講哂其中10個同性戀既黎講姐

雖然我都反同
近幾年太多口講支持實質見到同性戀都仲係會笑人既人
琴日仲反同反同，美國法律一改就支持同性戀 人唔笑狗都吠

飲水都無好下場，死亡率100%

發唔發覺9成強姦犯都係異性戀 #banstraightpeople

無撚有錯

因為呢個社會有你呢d人渣敗類，歧視人哋同你無關嘅性取向，一生人不斷被攻擊囉！

樓主成個廢老咁
佢有佢講

其實扮唔識係咪好撚好玩？

計返比例
可能異性戀自殺嘅人仲多
只係咁啱你知嘅都係啲娛樂圈嘅人

再逆向不如禁咗佢仲簡單

我用Tim Cook做例子, 夠可以話同性戀可以致富

咁1000名人幾人同性先

講到異性戀冇人自殺咁

咩叫好下場

你攻擊正常人囉

樓主做完暑期功課未

陳百強都gay

你試吓一生攻擊正常人攻擊到佢自殺吖

如果全世界都同性戀就有問題，所以同性戀係有問題

圖靈

電腦之父啊 夠疆你咪唔好用電腦 基佬發明架

咁前排咁多學生跳樓自殺
咁係咪要話發唔發覺做學生都無好下場

知唔知點解要攻擊呀？
佢地做錯野咪要攻擊囉
錯要認打要企定
影響市容
死基佬隨街打車輪見到都想嘔啦

應該話演藝人而又同性戀壓力比較大

啱啱我都諗到呢樣嘢

收皮啦
夠鐘做暑期作業柆柒頭

異性戀都無架

我絕對唔支持Tom Boy
但十分支持Gay佬

咁計法異性戀都無好下場

兒登仔不願面對原始生物學機制，同性戀真實係無好下場

木你水有金日眾佈金
人
良火

山

程式碼

】金公人金

有白痴出沒

正常啦
咁先正路

講Tchaikovsky又講Turing點睇都係假膠

應嗰兩個究竟係

cant agger anymore

你老母好人好者生你條撚樣出嚟不如都拎出嚟講啦柒頭

佢地受既壓力比一般人多
精神狀態較易不穩

Danny係gay

近視係傷殘
反而同性戀唔係精神病
世界根本癡線

其實好多同性戀都係細細個已經察覺到自己性向唔同，唔通小朋友就已經心理有問題？
再講呢d 喜好既野，可以話佢地唔一般，但唔可以話有問題下嘛

係呢個年代仲有d咁冇批判性思考既人
你老豆有鬚 係咪等如有鬚既人都係你老豆呀 on99
抽人地其中一樣特徵黎講就話所有有呢樣特徵既人冇好下場

異性戀死人仲多

井底之蛙,倒不如話有才華既人有部份係英年早逝

咁係咩原因搞到佢地無好下場呀

講風涼話個d 因住收尾嗰幾年：）

好慘 因為受唔到社會嘅認同 同俾人壓逼

屈原

屌你老母收嗲啦

好下場嘅又唔見你講
依啲咪係歧視囉
眼光狹窄到

只可以話非主流都係咁

聽講同性戀好多都係先天，就算後天都係環境影響。

其實我本身都好撚憎人滿面暗倉都仲要出街

唔覺
任白之情
關菊英
金燕玲

同性戀=精神病

圖靈 好下場?

終於有個人係清醒

唔好睇荷里活當係歷史
讀返Turing嘅日記
佢其實係好自願咁去打雌激素
打到生咗個男人波，仲好開心咁show畀朋友
去到最後根本開開心心，喺個浴缸都mix緊啲殺蟲水唔小心舐到個蘋果
（佢平時啲嘢都係亂咁擺，啲lab safety唔點）
完全唔係電影咁慘死

雖然唔可以話同性戀係致死原因，但如果接受到佢地你估佢會唔會少一點壓力？

利申：異性戀者

又唔好話樓豬錯哂，如果全人類同性戀人類就滅絕，全球異性戀係無問題因為可以殖繁下一代，所以同性戀係有問題ga，但樓豬把口咁串就真係有問題 ,連登仔唔好同樓主顚

覺
因為有你啲仆街歧視

何CC同咩耀明都比人封殺

蘇施黃

如果純粹用生仔黎講 全世界異性戀死哂 同性戀都可以繁殖下一代架喎

兒登仔反駁可以用屎眼生仔 ,不願面對真相

冇好下場係個社會逼成

圖靈比人迫害都叫有好下場？

呢個post的正負皮分布好明顯見到連登右翼風勢開始緩和

以前一面到正皮

好似踢波的

右翼≠反基
麻煩睇吓Ernst Röhm係邊個

撐樓豬, 異性戀係唔會自殺架

好人好姐得你咁弱智

發唔發覺異性戀都無好下場
xxx
xxx
xxx
xxx
xxx

你就一定無好下場
心腸歹毒

發唔發覺無腦都無好下場
講男講女

講真人地同性戀關你撚事咩

岩，gay佬冇好下場

口臭都係
樓主辦定身後事

... 同性戀都有男有女 點解會用屎眼呢？
性同愛係咪可以分開呢
而且仲有好多人工科技
& 好多時你地所講既同性戀唔係純同性戀而係多性戀
你睇到既好多異性戀都係
建議你認識多d 呢個議題先好出聲

陳謬波

樓主異性戀唔見得有咩好下場喎

呢d人擺明就以為咩都係玩電腦咁
禁個制就導彈發射

一定係飯來張口
社會既寄生蟲

我依家用生物學同你討論 , 你無證據sppourt 人類可以同性殖繁就收皮 。樓主講野概念係無 如果同性戀不斷增長都可以令人類收皮

我無講過同性可以繁殖喎
係同性戀可以繁殖 - 同性戀都有男同性戀同女同性戀架喎
死淨同性戀 都有男有女 係咪都照有精子同卵子呀？

計我話就係on9仔不斷增長都可以令人類收皮

on9仔，同性戀就男男，女女。此post 已完

比你睇埋
同性戀，亦稱為同性向、同性愛，是以同性為對象建立起親密關係，或以此性傾向做為主要自我認同的行為或現象[1]。同性戀連同雙性戀和異性戀構成了性傾向連續光譜不同程度之別的三區帶[2][3][4]。對同性戀者常用的稱呼為同志，男性為男同志（Gay），女性為女同志（Lesbian）[5][6]。

人人都同性戀人類滅亡了。

異性戀計下計下重多。。。

多謝你教我咩叫同性戀喎 真係笑撚左
你由頭到尾有無明過我講緊乜呀？
都話性同愛可以分開
人工科技亦可以借肚
你係都要避開呢d point 我都無野好講
屌你好難同你溝通

上面條on9唔明我講咩

gay 佬 借人地老婆生仔

就係到左呢個年代同性戀者仍然唔可以係陽光底下做人，大壓力咪會容易發生不幸事件囉

Illusory correlation: The phenomenon of perceiving a relationship between variables (typically people, events, or behaviors) even when no such relationship exists.

呢d 違反自然的失敗品， 無好下場絕對係天譴

黃耀明
何韻詩
張敬軒 kenny
仲係度生勾勾

無上一排 而家連登竟然會撐同

Tim Cook?

異性戀好多時捱得過都只係因為生活逼人
係異性家庭入面 如果父母其中一方要死
小朋友點算
淨係諗到呢點 好多父母幾難捱都會捱落去

反之有好多滅門慘案都係異性戀
因為死果個已經執意已決
唯有要其他人屋企人陪

樓豬理性少少啦好嗎

你憑咩憎 人地生出係咁 唔通夾硬要人異性戀?

就係因為有你啲咁嘅人

太多例子，愈高調反同，愈係同性戀
正常人，根本唔會理其他人係咪搞基，亦無必要批評搞基嘅人

連登好多gay佬

我屌你10後定大陸仔嚟？

歧視同志的態度越激烈，就越有可能是同性戀

美最大「反同性戀」團體主席自承是Gay：我很抱歉啦！

仲咩潛水潛得咁快啊

美國16名反同志的保守派人士 原來也是同志

你呢句同土共港苦話大部份香港人都支持港苦施政，有乜分別？

美國恐同州議員 驚爆本身就是同志

喺香港咪冇好下場囉 日日俾你班人judge 人死咗都仲要落井下石 仲講到話自己係想討論咁好聽

大把冇死啦

公共設施一日未有完善性別配套, 性別定義一日未有清晰標準, 誇性別問題永遠冇法解決, 未解決基礎問題硬推婚權係迫社會未識行先賽跑, 女子監獄可以比男人入, 小朋友唔知入邊個厠所, 呢d無稽之談響歐美已經浮現

反同or恐同嘅人可以睇下呢條片
其實同性戀者真係只係追求同異性戀者一樣愛嘅權利，但人類歷史至今歧視不斷存在
呢樣更加涉及人權！
你地有資格愛一個人或者被一個人愛，
但有咩資格去剝奪人地愛嘅權利呢？
同性戀者無疑地對亦唔會對社會造成任何負面影響。